Het ene moment - alles is ronddraaien."
Ze worstelde over een minuut of zo en hield zijn arm om haar heen ondersteunend.
Het licht kwam terug in haar ogen en ze lachte half verontschuldigend.
"Dient me goed omdat ik niet heb gedaan wat mij is verteld!"
"Ben je gewond?
Ben je gewond? "
vroeg hij, nog steeds angstig.
"Helemaal niet," zei ze.
"Ik ben gewend om te vallen - zo leren we bij Three Star.
Ik voel alleen - voel me wankel. "
Hij kon haar trillen en trillen voelen; en hij trok haar dichterbij naar hem.
Het medelijden van een man voor een lief meisje hulpeloos en in pijn passeert {0}4.0       {/0}{1}Beschrijving{/1} Op dat moment zou hij zijn leven hebben neergelegd haar - zou hebben gezegd, alles gedaan.
Ze leek de nabijheid van zijn greep even niet op te merken of twee; toen werd ze zich er plotseling bewust van, en met een flush Toen ze op haar gezicht toekwam, probeerde ze weg te trekken.
"Blijf," zei hij; en zijn stem was erg diep en vol muziek dat drong door haar hart.
"Niet bewegen.
Rust even uit!"
Ze gehoorzaamde.
Ze voelde haar hart onder zijn hand kloppen - niet zwakjes, maar met een sterke, tumultueuze puls.
"Ik ben in orde," zei ze met een verlegen lach.
Laat mij opstaan.
